
                      Brutal... magnífica interpretación, sonido y fotografía muy limpios, banda sonora espléndida... consecuencias de una excelente dirección respaldado por un buen guión!! Grand proyecto... Mis felicitaciones!! 😉
        
            